西九龍個關就算香港封左 深圳唔封都冇用

高鐵一車車過黎 個個逼爆個月台遲早衝曬入黎

真係封左關點會有車到呀
到左都唔開門啦
唔係咩叫封關

月台係大陸邊境
大陸唔封
有咩用